[阿木] 見到疑似帽事，應否告密？

如題，如果見到個fd嘅另一半同第個異性一齊，應唔應該同自己個fd講聲？

應該
唔應該

三萬蚊，過夜

同個fd唔算好熟

暗示下

咁咪個個同班同學都玩緊群p？

佢平時喺正常情況吓應該同條仔痴實㗎，今日條仔失咗蹤，然後佢就同咗第條仔，而且佢哋啲行為幾close

請佢飲枝綠帽橙汁

威脅佢，逼佢同你交合

可唔可以舉例並說明之
每人對close既定義都唔同

貼住行路咁樣？
有冇請佢食波餅？
邊行邊玩會掂到條腰？
乜柒都唔講點比意見？

貼住咁行，而且佢哋兩個一男一女單獨

離遠見到咋，點睇到有冇波餅掂腰，不過我估冇，因為個女仔都幾平

我成日同男同學男同事單獨食飯，浸得豬籠

個女仔平時唔會咁㗎，平時一係痴住條仔，一係痴住啲姊妹

你個名

屌你老母咁你帽乜撚野

即係咁，個女仔本身就唔會同第個男仔單獨相處嘅，而今日佢就同咗個男仔一齊貼住行。

咁你同佢條仔講食花生囉

Lm